[核彈] 冇開會 唔告得「進入或逗留在會議廳範圍」

根據立法會權力及特權條例，會議廳範圍嘅定義係咁嘅：

會議廳範圍(precincts of the Chamber) 指會議廳及立法會辦事 處及毗鄰的旁聽席以及供公眾人士與報界、電視台及電 台的代表使用或用以容納他們的地方，而除主席根據第 (2) 款作出例外規定者外，在立法會或任何委員會舉行會 議當日全部時間，此詞亦包括會議廳所座落的整座建築 物，以及為立法會而使用或提供的任何與該建築物毗鄰 或屬於它的前院、庭院、花園、圍場或空地; ( 由 1994 年第 11號第 3條修訂;由 2000年第 71號第 3條修訂 )

簡單D講，如果立法會個日有會開，咁個棟建築物先算係會議廳範圍

而睇番立法會網站，當日係冇會開嘅

2019年7月1日沒有公開或閉門會議

換言之，政府唔可以用哩條告手足

驊驊話ok就ok

手足應該唔洗擔心

根本政治檢控 重有一班紅官

冇會開嘅立法會只係普通建築物

真係仲有人覺得可以同現時既政府講法律講道理？

push

咁都話政治檢控根本嗰日衝入去嗰班全部預左俾人拉，已經有哂覺悟，係唔知告幾多條啫

又真係唔洗 亂鳩咁拉

希望幫到手足打甩哩條

我當然明，我意思係條撚婆睇人黎charge

唔見元朗721咁有效率有預謀

睇法例最緊要睇釋義（Interpretation）
你班狗官訓撚醒未

羅織罪名

佢但求過左堂先，反正裁判官點都批，跟手加個宵禁令達到佢拉曬啲人既目的

Btw, 刑事毀壞同暴動罪一樣最高刑罰監禁十年

睇埋條香港人權法過，共產黨跪低就留，唔跪就偷渡都要走，仲打乜春官司丫，仲有第三個選項就係共產黨唔跪然後留响香港同解放軍打最後一仗
香港無其他路行架啦，唔好再心存僥倖

根本佢目的就係煩鳩你
同埋諗住你有案係身唔敢再發夢

班裁判官真係是但判
全部政府律師出身

呢條罪搭單告，雖然都會留案底但刑罰算輕，其他控罪例如刑事毀壞先係主菜

除議員或立法會人員外，凡任何人 —— (由2000年第71號第3條修訂)
(a)違反第8(2)條所指的任何議事規則或決議，進入或企圖進入會議廳或會議廳範圍；或 (由2000年第71號第3條修訂)
(b)違反根據第8(3)條所發出的行政指令或根據該等指令所發出的指示，而該等指令或指示是用以規限任何人進入會議廳或會議廳範圍或規限這些人在其內的行為的，
即屬犯罪，可處罰款$2,000及監禁3個月。

唔告你都沒所謂
捉你返去問下話 然後你反抗 斷幾條骨 再下個

推

告唔告得入係正苦角度係其次
佢係要拉到人鎮攝，等其他冇被拉既人唔敢再出去

23.強行進入
(1)任何人如以暴力方式進入任何處所，不論他是否有權進入該處所，亦不論該暴力行為是否包括向任何其他人施加實際武力、作出恐嚇或砸開任何建築物，或集合數目不尋常的人，均屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年
This?

唔該巴打...幫推